玩過彩虹冒險的請進-> 邀大家進Wtsapp群交流心德，令介紹彩虹冒險班底製作的新遊戲。

彩虹冒險私服宜家有得玩

想一齊傾彩虹野請進這Wtsapp群

大家有咪的話就最好，可以邊玩邊傾。
傾的時候用Discord，稍後再加。

令外推介依隻由彩虹冒險班底造的新GAME，百份百原班人馬製作，玩咗陣之後包你feel倒陣陣彩虹味。下面係基本操作影片介紹 (1 hr)，有興趣玩可以慢慢睇了解下。

睇完覺得合適，申請帳號/下載遊戲就睇依度

大家不論鐘意玩彩虹或者隻新GAME，都可以入Wtsapp群同其他巴絲交流，非常歡迎。

hi

直播中